是日午餐 任你點車仔麵 茶理史

個蕃茄湯唔夠味

灣仔？

魚蛋？咩黎？

炸魚蛋？

深水埗

墨魚餅

似魚富

樓豬啲手指好好J

咁大舊

好想食

正

任你點好似大陸人開
不過都黃

握住啲咩呢

手習慣左，唔好見怪

車仔面叫溏心蛋 漢堡排 米線？
冇叫油面豬紅豬大腸都唔好話食車仔面

想奶

番茄湯黎？

車仔麵食漢堡扒。。。。
同去茶記食下午茶有乜分別

一睇就知樓主唔識食車仔麵

任你點嘅花膠幾好食 雖然十幾蚊都唔會要求啲咩

九龍城撚？